曝皇馬購法國帝星已達協議 2.72億地震巨購替C.朗拿度

夏季轉會窗又進入到了沸騰的時節，已經結束世界盃之旅的C.朗拿度又引爆了整個足球圈，關於他加盟祖記的傳聞和消息越來越多，人們也從一開始嗤之以鼻的態度逐漸變得信以為真。

《世界體育報》就援引法國記者Baptiste Ripart的消息稱，皇馬已經與法甲豪門巴黎聖日耳門隊達成協議，將以2.72億歐元的價格引進法國天才前鋒麥巴比，消息還稱，這筆巨額的違約金將分4期付清。

值得一提的是，這位名叫Baptiste Ripart的法國記者，正是之前率先爆料基沙文留隊以及馬體會購入林馬的記者。

c朗真係慘要part neymar
小d eq都屌撚爆佢

尼馬都2億
麥巴比無3億都帶唔走

包皮咁撚貴

包皮抵買啦 拎硬歐聯

關尼馬咩事，乜尼馬而家又要轉會去祖記咩

睇左c朗去psg 柒左咪推。。

件cowabunga 2.72萬都俾多佢

唔好再推啦

ok

轉會費 一個人身價=中後場+龍門

Ok 收到

咁都有得笑

psg點解要放人

閱讀U?

我地巴黎唔缺錢

包皮KEEP唔KEEP到架？
一陣好似美斯咁兩三年貨仔就好笑

牙朗年紀大無晒速度換個快嘅都好正常

包皮 巴利 快到顛

其實依單轉會唔會要轟賣左世三/古爾圖斯,轟又要希古恩,蛆可以用賣希古恩d 錢幫補下買c 朗

要雲爺爺先做到

尼馬+卡雲尼+包皮+c朗

估唔到宜家連包皮都吹奏

個標題係要點樣先作到出黎

講真去西甲好過留係法國呢d低水平聯賽

留喺度變第二個屁馬

冇撚腦到

阿朗真係慘, 佢點都估唔到十年前同佢合照既細路竟然收左自己皮

包皮個樣真係好似龜頭

巴黎大把錢 點會賣 一個19歲既未來球王 1.8億買番黎賣比你2.7 仲要分4期

之前T Silva咪送忍者龜面具俾佢

咁都叫收皮 兩個差成十幾歲 係都叫時代嘅接軌喇

邊有收皮 牙朗係唔想留係西班牙啫

似忍者龜

想睇牙朗 包皮 巴爾 摩迪 做反擊

漏左最重要既賓周馬

好做唔做做賤種

要阿朗踢撚到50歲先唔叫收皮？
狗口長不出象牙 講野無撚曬sense
時代替更係一件好正常既事

仲要咁撚多正評
真係普遍人個腦都係裝屎

美斯兩三年貨仔 唔睇波就收皮啦

牙朗大佢10幾年都叫比人收皮 咁尼馬係咪收左細哨皮

美斯唔係剩兩三年貨仔咁幾多年？

點解咁多盲俠

丙朗單野愈黎愈似層層

笑撚左